2005韓國農民進攻真係勁

有晒保鮮紙護眼
用鐵馬進攻
又唔驚胡椒噴霧
仲有滅火桶對返防暴警察

不過d農民全部都4,50歲
又大隻又耕開田 係有d分別
前線義士可以參考一下
唔好死進攻

農民做開體力勞動自然勁啲

係有d分別
唔係想踩前綠手足

高質 仲要清垃圾

其實我都諗起呢件事 韓國人當過兵係勁啲
記得個採訪 問個爆哂缸嘅韓國人話 唔會介意唔會嬲啲警察咁樣打佢地

人地有架餐你唔講埋

想大家睇完學下